剪頭髮應該咩價錢先合理？

二百幾蚊算唔算貴

50-100

去開速剪？

30幾

唔貴
剪開8百幾
而家好多濕鳩鋪仔都成舊啦

十幾蚊夠

一剷一剪就搞掂

幾百蚊 有排先剪一次

八百幾？
去開大場剪 ？

多數幾耐剪一次

但好怕剪得唔靚

天橋底果d?

你搵嗰啲差唔多架啦

咁都比你發現

我剪開40

岩岩剪完 138
最後個髮型師埋單時比卡片我
話雨次揾剪， 佢剪開218

我剪350

$240

只要聲稱係barber 就由100 變300 都合理